死支那婆因為遊行上唔到瑜珈班而屌鳩示威者

屌你老母 唔gur咪死返上支那囉臭雞

佢可以以後唔洗開班！

可以死返上去做雞

個下巴尖到殺死人

co founder of insta Beijing
完

人造人

去信Bloomberg 炒撚左個臭西
同kings college london 遞奪佢個學位啦
讀咁撚多書都無用 咪又係賤西一件
拎盡香港著數 香港處於水深火熱之中仲諗住做瑜珈 死臭西

件袍著到
著起龍袍都唔似太子

呢D 就係五毛平時吹捧 既大陸女人

乜乜大波, 白滑, 溫柔 , 性格好

唔好意思呀 下星期繼續

樣衰

叫隻臭雞死番大陸教啦
本身有去上隻臭雞堂既人好取消啦

死臭雞

g confirmed

等我代大家屌佢

咁樣衰學人做瑜珈

芝麻人⋯

咩公司 擺上嚟

依啲弱智幾時先明要還你日常生活既唔係市民 而係當權者

以後唔洗番啦

Bloomberg

想一拳打落佢個膠鼻到

樣子不行就要技巧好

祝佢全家上下被狗屌!

格衰，讀幾多書都冇用

佢轉定會都得，以後大把日子去行

唔該民事索償搵777

嚇撚死人咩大陸西

嘩又係外國讀書
之後又話愛國呀？

坦白講似沖完褸件浴袍係身咁

香港就係咁細
逼爆左對唔住囉
唔該你死返大陸住啦
夠闊

支那賤種

請話我知佢多D資料…等我去懲罰佢

發夢嗰陣

明明個姓係sun 做乜改成suen扮香港人呀屌你老母臭化西 唔係好愛國咩？仲有讀international Relations 讀到你咁政治冷感 都唔知係咪買學位

毒婦有樣睇

人地拉少一日筋會搞到好多性愛姿勢做唔到架，今晚開工果時比人彈鐘點算呀

想顏射佢

好撚樣衰 話你知 你下星期 下下星期 下下下星期都無得上呀屌你老母 要做就返上支那啦屌

支持 推

Push

下星期繼續啊仆街

第一次見人開個instagram account 都夠膽係LinkedIn話自己係co founder

咁我都係香港Linux 界領袖啦

原來開ig account都可以寫落cv

支那雞

個樣都西過人

臭雞

Hey fucking cunt! You are fucking living in Hong Kong and if you don’t understand what’s going on then shut the fuck up! What you have just said showed how stupid and uncivilized you are. Without freedom, you can’t even use ig to make this stupid comment! And we the Hong Kong people are fight for these human rights! Look at those disgusting pictures you posted that you thought you look good. You disgusted me! You look ugly as fuck! I hope your picture and comment will be seen by more people! Anyone with reasonable mind will condemn you to hell!

Guess China and North Korea are where you should go to practice yoga so fuck off! You motherfucker get out of Hong Kong!

聽日打比佢同佢傾下計先啦

咁一齊遊行搞掂件事，咪唔會再阻住你上堂lor

好多大陸西去自細去外國但都有份愛中國心
講兩句英文係香港住又要幫中共 呢類人有d又左膠 有d又煩膠

佢塊面都好似yoga mat

係插撚死人

支那人始終係支那人
係外國讀完書都係學唔識人地既普世價值

技術上 純粹拎黎滿足人類性慾

返中國啦, 中國一定無遊行

一齊去ig report佢！

已report

一人一信問下bloomberg有咩請人標準

推到件支那臭閪仆街死先

On9

有冇人有資料啊？

d支那賤畜d劣根性已經深深埋晒基因入面
讀幾撚多書都擺脫唔到狗性
好心死撚返中國做黨妓啦

認真
Bloomberg 近2年 d help desk staff 廢左好撚多
成日9唔搭8

直情係on 9添啦
咁撚愛國又唔死返上去共享支那人榮耀打哂英文 喺英國讀書 住香港 身體倒是誠實

唔見左既

推

咁嘅人死唔去都唔可以俾佢好過

西口西面 快撚d死

攻擊性武器！

佢可以番上去
香港好亂架唔岩你班小支支

做雞咪得lor

既然ok fine, 又做乜po文獻世呀? bitch!

you can live in normal live at Chi Na

Bloomberg多數大陸閪，白痴

*fighting for

垃圾蝗食屎啦

請埋d垃圾支那廢西
間公司都唔好得去邊

Get your normal life in China , bitch!

條臭閪private咗

屌佢老母
你住我地地方,用我地資源
咁唔撚鍾意你咪走囉 無人留你
拎撚住張香港身分證話香港人爭取嘢阻住你？
阻撚住你去死啊？

Private左死大陸婆

番中國住咪無示威遊行囉
好和平添呀

diu, 打乜撚野英文，打簡體字啦

大陸雞翻大陸啦
又要搵香港錢 又要屌香港人爭取民主
圈養的豬腦袋真係唔會進化

求template

一人一個pm屌柒佢

即刻問佢幾錢啦屌
呢啲雞黎架咋唔洗用對人先有既語氣黎同佢傾

push

Welcome to hk, where ppl cannot live a normal life

好地地英文拼音係Sun，係都要扮做係Suen

扮咩丫，點扮都唔會係香港人㗎啦

返大陸啦

屌佢老母死臭雞

抵啦

就係呢D支那閪搶工作搶房屋
屌佢老母

大陸雞返大陸啦

2977 6000
聽日打去Bloomberg 問下點解佢地請埋d咁低質嘅員工去破壞佢地公司嘅形象先

繼續推

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

真心好樣衰 大陸整容雞全部都係呢啲樣，今日喺銅鑼灣就見到幾件

這就是香港, 唔滿意死上大陸, 唔好留係到

推佢老母

喺外國真係見唔少呢啲支那人

明明去到外國可以見識呢個世界，但硬係仲要用支那嗰套世界觀

點解用ig唔用weibo

推

推到佢以後唔洗教

支那性格深入到骨子裡，改唔到

巧京京牙？做乜del哂d info呀？

屌死支那雞一見人反佢就乜撚都del又private

呢堆人硬要覺得支那 套管治方式係最好,
因為佢地係食物鏈最高層, 去國外享受生活, 唔係學習唔係體驗

唔好講咁多，整封投訴信俾Bloomberg先

搬番上中國咪可以有Normal Life ，果到一定冇遊行示威，你365日去做瑜珈都冇人阻到你

讀國際關係都係咁垃圾

支那人做乜咁折墮要走去學敵國印度既瑜伽呀

So ?洗唔洗Wechat通知你大陸閪？
仲要呢到係香港，係人地地頭仲咁多嗲？

自由閪！

臭雞唔知唔Normal life點解

屌你個臭雞

死大陸哩 死撚返大陸啦 屌你老母臭閪

維園班港女高汁成條街

推你老母

有冇英文好d嘅巴打可以幫忙 小弟英文麻麻

瑜珈閪

整容閪

叫你老母「包容」吓香港人得唔得呀

用返你地支那weibo 啦 用乜撚野ig 呀

點先可以打去叫到支那雞？
有無微咩撚野信

yoga class
你走返上大陸上yoga class啦香港唔得閒應酬你

外國勢力漢汗女間諜呀

深圳大把yoga class啦
快D返大陸啦

支持

屌爆佢

report個account 先

佢pirvate左

死返上中國啦支那人

相由心生 成隻鬼咁

bloomberg

佢生活o係香港已經阻撚住香港人
躝返上支那啦

不能不推

輕輕咁推一下

55

中環好多呢d支那臭雞

死中囯人入侵香港我家
中囯人死返中囯

報名上佢堂！

臭閪

仲等咩？去佢ig屌鳩佢啦

下星期日都上唔到

Pure yoga入面其實有好多離地臭bitch屌鳩學生搞事，大部份都係成班需然識講英文但平時唔留意時事歷史，睇cctvb就當知道世界大事既無知婦孺

外國讀international relations, 之後係香港外國公司做嘢仲要想Instagram 打入中國，佢一心都係想同外國打好關係，大力推廣外國產品（Instagram)，提倡唔用中國造既產品程式（微博）。而且佢都永遠都唔會再返中國大陸同用英文作日常用語，原因好簡單，就係因為佢係幫助外國勢力影響中國施政，呢個人對於中國人黎講係漢奸

一齊DM隻支那雞

洗唔洗whatsapp通知你呀？

你死番上去喇 未見過人呀

Bloomberg sales & customer services 講完

請廣傳！唔可以行完就算！

Go back to China Jing Sun

支那婆 都係自私無腦

佢好似係去上堂

between呢啲人連瑜伽係乜都唔知
瑜伽講嘅係心同身嘅修煉
心地差 做幾多瑜伽都無撚用

淆到轉private
垃圾

塊面塞左幾多野落去先谷到蘋果肌咁脹

好難想像Pure請d咁ge人去教

攪笑，支那人唔係好有錢嘅咩

肉金唔夠錢join pure all clubs?

推到佢 上翻支那做雞 我再100雞1q幫襯

改左名搵唔到啦

All club都係1488 你係咪冇錢join啊臭雞？

其實好多大陸閪口講就共享中國人榮耀
暗地裡都葡萄香港人身份

關我撚事

抵死

dllm 死臭雞

一睇就知發毛閪想比人屌

【聯署】要求英國當局撤銷林鄭老公同兩個仔ge英國國籍

會唔會其實係韓國人

不過韓國姓孫係Son

Cancel關我撚事咩
有心就自己屋企做啦臭雞

唔好講到係香港冇做咁OK ? 做人唔可以咁武斷

Dear Bloomberg,

I am writing to lodge a complaint regarding the insensitive comment about the anti-extradition law protest made by your employee, Jeanne Jing Sun, on her social media account. As you can tell, Hong Kong is facing a critical moment and the protest is crucial in safeguarding the freedom and democracy of Hong Kong. Almost every Hong Kongers are now going through blood, sweat and tears in fighting for a better Hong Kong.

Sun, however, made a distasteful comment on her social media account. Her comments are now being circulated online. Many Hong Kongers have expressed their anger. She complained the protesters disrupted her 'normal life' because her yoga class got cancelled. To make the matter worse, she made her account private and refuses to apologise for her poor taste comment. Her selfish behaviour really does prompt the question of your company's recruitment standard. As I noticed on your website, your company places a strong emphasis on social responsibility and engagement. Obviously, Sun does not meet your company standard. And her online behaviour really affects your company's brand image as she represents your company.

I am writing to ask you to look into these matters, take disciplinary action against Sun and review your employee's social media policy immediately. This is not only on my behalf but also on behalf of other Hong Kongers, and in fact on behalf of your company, too.

I look forward to hearing from you shortly.

小弟英文麻麻

返支那開班啦，包冇人遊行阻你

麻煩各位改一改

佢唔係老師！佢上堂咋。咁既質素點教人丫...
pure冇呢個老師

有冇金融業巴打投訴下個呢位Bloomberg customer service?

臭閪DEL左IG？

聽朝打個電話比件臭西問下價先

哇 巴打 Fon埋人出黎玩咁盡呀

係 淆到縮左入佢老母個西

屌，又係呢啲自私八婆

屌鳩柒個臭雞佢

今舖可以直接送佢翻大陸做翻服務性 行業了

fat yoga hi

臭雞改左ig名？

講得正經少少得唔得

搵唔到 可能已改

建議你地唔好為咁 petty 既少事走去挑機批鬥
盞惹其他人反感

應該只係改左名

omg

佢唔咁打又點比位人入？
你係佢本人？

靠你啦

好心死返上大陸啦

做yoga做到佢咁多body fat

都好fit喎算
都無乜好挑剔呢類身材
真係要人有腹肌咩

其實都係打左一個story姐，真係唔洗咁癲搞到咁大

護主犬出現了 無同理心嘅女人 除哂都無人想睇

呢類 expat 淨係黎搵錢發財，理得你地有咩訴求。好正常。正如你如果獲派馬拉返工，都唔見得會關心當地事

唔好成日跌入撩是闘非怪圈

等佢仲讀international relation
讀political science讀到佢完全唔了解政治咁撚on9都有

如果唔認同唔理解當地文化 唔該死翻去自己國家 完
試下我翻大陸工作 屌9習總阻住哂 然後講句唔了解大陸文化就算？

有部分expat係咁，仲港豬過港豬，但都有部分會關心本地事務ge

真係仆街

Report linkedin

以後可以唔洗你留係度

吖
摺得咁快
重想入去睇多d靚相添

好撚柒

中立撚
上大陸日日可以享受你嘅normal life

新香港人？

想搣甩佢個假下巴
捽甩佢個假鼻

典型支那狗
好撚愛支那
但移民去非支那地方
香港，美國，加拿大，澳洲，英國都大量
跟住屌果個地方同個啲人垃圾，支那有幾好幾進步，但死都唔撚返支那住
仲會改埋名希望扮到過果個地方嘅人，拎埋個度嘅passport同id

我真係睇唔撚透

好樣衰

支那咋ex乜pat

Dear Bloomberg,

I am writing to lodge a complaint regarding the insensitive comment about the anti-extradition law protest made by your employee, Jeanne Jing Sun, on her social media account. As you can tell, Hong Kong is facing a critical moment and the protest is crucial in safeguarding the freedom and democracy of Hong Kong. Almost every Hongkonger is now going through blood, sweat and tears in fighting for a better society.

Sun, however, made a distasteful comment on her social media account, publicly showing grudges against the social movement. Her remarks are now being circulated online, outraging thousands of netizens. She complained that the protesters disrupted her ‘normal life’ because her yoga class got cancelled. To make the matter worse, she made her account private and refuses to apologise for her insulting comment. Her selfish behaviour really does prompt the question of your company‘s recruitment standard. As I noticed on your website, your company places a strong emphasis on social responsibility and engagement. Obviously, Sun does not meet your company standard. And her online behaviour really affects your company’s brand image as she represents your company.

I am writing to ask you to look into these matters, take disciplinary action against Sun and review your employee‘s social media policy immediately. This is not only on my behalf but also on behalf of other Hong Kongers, and in fact on behalf of your company, too.

I look forward to hearing from you shortly.

改到 果度
好攰好眼訓 求巴打接力
唔好比d剝奪香港資源既大陸臭閪㩒住黎踩

臭雞轉左og名？search唔到

*ig

係咪得press email
Asia pacific 只有電話

臭g

明明英國讀書點解會黎到香港返工？
做helpdesk咋 又唔係ibank
香港請個本地人唔得咩？

OK本身下禮拜唔出 而家為咗阻佢上堂會再出

錯手負評 sor

ig已經search唔到

KCL

快啲死返去北京
同熊維尼同埋幾億解放軍做瑜珈啦
億人斬不是夢

輕手一推大陸雞必須死

識FON, 即係你都係同事喎

你以為淨係白皮先可以 expat?

D大陸西個樣真係特別膠

佢好似cover我公司d Bbg

見過佢上尼

使唔使出埋bloomberg hotline呀

大陸婆當香港係咩？推

9點了
記得send email打電話問下佢因乜事咁憎我地

但幾好屌咁

BLOOMBERG自己都擺上頭版 自己D員工覺得呢個新聞好煩WO

咩意思

Dear Bloomberg,

I am writing to lodge a complaint regarding the insensitive comment about the anti-extradition law protest made by your employee, Jeanne Jing Sun, on her social media account. As you can tell, Hong Kong is facing a critical moment and the protest is crucial in safeguarding the freedom and democracy of Hong Kong. Almost every Hongkonger is now going through blood, sweat and tears in fighting for a better society.

Sun, however, made a distasteful comment on her social media account, publicly showing grudges against the social movement. Her remarks are now being circulated online, outraging thousands of netizens. She complained that the protesters disrupted her ‘normal life’ because her yoga class got cancelled. To make the matter worse, she made her account private and refused to apologise for her insulting comment. Her selfish behaviour really does prompt the question of your company‘s recruitment standard. As I noticed on your website, your company has been placing strong emphasis on social responsibility and engagement. Obviously, Sun does not meet your company standards and her online behaviours really affects your company’s brand image as one of your staffs representing your company.

I am writing to ask you to look into these matters, take disciplinary action against Sun and review your employee‘s social media policy immediately. This is not only on my behalf but also on behalf of other Hong Kongers, and in fact on behalf of your company, too.

I look forward to hearing from you shortly.

接力

直接sd去啦，睇得明就得

Jeanne Jing Sun 滾回北京吧！

有function 唔識用
Call佢上黎玩下先啦

幫佢手早啲返上去，唔駛留喺香港上唔到Yoga

pure yoga
退會
正有此意

Send 埋email la

Send email ,唔好比唔愛香港仲要話守護香港嘅人爭本土福利。
佢有身份證就可以用本土福利

翻大陸教咪冇protest囉

?

推到死支那雞返大陸做雞

大家send左味
推到上報

香港人唔好嫌煩

有冇巴打可以幫手推去外國討論區

表格下載及上載處:
亦可以郵寄返去, 表格後面有地址
立即登記選民 誓必血債票償
立即登記選民 誓必血債票償

收到Bloomberg回覆未？
叫佢死返上支那啦

條友好醒,del曬所有野想用時間淡化所有野。

換個角度咪者係笑尻香港人on9,睇死我地好快唔記得，然後繼續香港打工做埋永久，享受福利。
香港人唔好放棄

咁威番大陸，做咩留喺香港？

一google支那婆個名就搵到呢個post
今次真係水洗都唔清啦 臭雞

未

有冇巴打可以推上外國討論區，條友都似係見到洋腸就濕果啲

好奇一問 巴打係咪佢同事

G

支拿歪面整容西

唔係，如果係我一早放更多野，我係睇唔過眼支那拎我地香港人資源仲要屌香港人，dklm,巴打係佢fd?

我覺得咁多大陸閪係香港都好影響我既normal life

香港人咁善忘
條女隔幾年都一定有人幫佢賣單

所以一定要不停push

g

真係有讀?

推一推條瑜珈閪
係人地地方生活仲嫌當地人活動影響你？
臭閪

支那種讀 political science 都係 on99

有冇人識佢爆相爆料

唔識呢種大陸賤臭西

讀完都仲係政治冷感

似係果種去英國留學讀書但實際係食洋腸

支那婆咁勁去pure扮上等人，收皮啦

有無bbg terminal user

支那婆死返上去啦扮鬼扮馬

之前係唔係有個program 可以炸人地 mailbox ?

原來連 linkedin 都block 左

個西樣加把西頭髮成個癲雞咁

死上大陸啦 臭爛雞

所以佢當香港人on9,以為隔一排冇人記得，之後繼續享受香港人福利

大家一定要搞到佢知錯

抵撚死

以為自己係model好索好型
實質係一隻造作到爆嘅大陸雞

Post 擺成咁, 肯定水桶腰. 呢d 支那婆唔做瑜珈好快爆血管死架, 可憐下人啦.

支那婆正on9

有冇人有Bloomberg HR email ,我懷疑我地send錯email

應該send去HR

pish

可恨的人

死返上支那啦

LinkedIn 搵？ send 晒all Hr

tokyonews@bloomberg.net
inquiry1@bloomberg.net
access2@bloomberg.net
再send !!!!!!!
上面有email

起碼推到成間bloomberg知

整容雞

有錢人肉便器

臭化閪

死返大陸啦大陸雞

整容臭雞食撚屎喇.

因為中国入面開唔到
就好似人類登月咁係創舉

唔鋸呀？
下次繼續

香港人！
一人一封email!!
臭雞，我知你有睇連登，你支那雞返大陸啦，唔好拎香港身分證！
唔好香港做野！
大家send email 同推上外國討論區！
大家幫手！

臭雞，你以為block左ig可以淡化？
大家幫手起佢底

Call佢上黎問候佢

兄弟，推足一年

Posh

Pish

腰 404 not found

護上去做wechat雞啦
Ig 唔岩大陸雞

大家send左email味

我地個遊行係有警方不反對通知書 你有咩不滿 屌柒警察囉

唔可以比佢沉

同中大ta一齊仆街啦

以前係用help help教我攞data
而家成日都係用黎同佢地講d data又錯
Help desk班on9 大陸人又九唔搭八
Global data班人又唔用腦

而家班雞個個都靠西樣搵食

死臭雞鎖咩ig
唔係講得好理直氣壯咩
出黎比大家屌你全家呀
死全家啦仆街

若果係佢跟開account既，IM佢問佢manager email投訴

大家唔好放棄，推到條臭雞比人炒，有冇人識佢？

就係呢班支那閪搞到香港人冇normal life

整容支那臭雞，$-100 一Q

Push , send email

炒左未阿

唔會炒嫁喇
留佢係到
得閒打去call 下佢上黎玩好過啦

咁佢都無鬧人嘅呻下都唔得咩...

Go back to China

呻你老母
翻大陸呻就得

繼續推

咁鍾意呻返上大陸啦⋯⋯
佢係香港工作享受民主嘅成果，但就自私自利只為自己，有冇為香港人諗過？大部分大陸人係香港都唔會出聲，因為佢地知道自己咁辛苦嚟香港享受緊人地付出嘅成果。
但條支那浄係為自己，做唔到運動就屌人，有冇諗過點解唔返大陸工作要嚟香港？我地最憎就係而啲支那，好短視好自私，根本視香港為工具，咁點解佢又可以瓜分香港人嘅工作職位，享受自由？

殺人黑狗，如果繼續用你而個思想，過多十年，二十年，香港人就會成為中國人嘅最低層，因為你係可以阻止班支那（無可否認，大部分好有錢，大部分外國名校回流），你冇阻止班支那用自己自私思想係香港生活，十年後拎到永久，落地生根，佢哋只會視香港為工具，五年前冇人講普通話服務佢地，而一刻我地用普通話答佢地問題，佢哋笑香港人普通話差，笑香港人。十年後，香港最好嘅工比人瓜分，但冇人尊重自由，普通話變成主流，支那有咩工益返支那，香港人只可以做最低層，而你只可以為生活而生活

Sorry我當時盲左睇唔到唔係支那婆
同埋以為佢係香港人而言 佢都唔算係最港豬果類 但點係係支那婆 咁就無一個是無辜的
不過請唔好發大黎講 話我思想係容許甚至贊成支那人黎香港霸佔資源 侵蝕文化
我從來無咁樣諗過 永遠都唔會
Don't get me wrong please

大陸哩留番係大陸啦